ViuTV 收視創新高 世盃決賽最高 26.6點 TVB收視最低 2點

世界盃冠軍戰法國對克羅地亞，ViuTV昨晚11時直播法國對克羅地亞的決賽，收視創下ViuTV開台以來最高紀錄。ViuTV公布，昨晚決賽時段，ViuTV錄得平均收視24.4點，最高更加有26.6點（約177萬人次），創下ViuTV開台以來的平均和最高收視紀錄。

另外，網絡平台串流收播率高達41萬次。

據蘋果日報報道，無綫昨晚9點至11點半播出電影《使徒行者》應戰，平均 15點（98萬人次）；11點半《晚間新聞》平均4點（26萬人次）；11時50分至凌晨2點的兩集《刑事偵緝檔案IV》只得2點（13萬人次）。

ViuTV 收視創新高 世盃決賽最高 26.6點 TVB收視最低 2點

露2點

阿叻差少少跪番屋企

使徒行者都咁多人睇 到底有幾多男人俾老婆逼咗出街